dllm 條仔好撚煩

拍左拖之後已經乜鳩男仔fd都無晒 成日話自己比個ex帽過 對住我無安全感 之後仲癲到check我上線時間 唔撚比我同佢傾緊電話果時開其他app傾計 依家仲癲撚到開始要我剷app 一星期又要起碼見四五日 見少日就發脾氣 日日已經淨係同佢聯絡 但我要返學佢嬲我應得佢慢 好無私隱同自由 好想死

各位巴絲有咩意見 我要點先可以令佢有安全感

誓不低頭
擺明係你問題喎

利申 已經無同任何男性單獨出街同傾計 無sp

你衰咩坐緊監？

唔夾咪磨合下囉

你唔同佢講佢撚知你想點咩

係我就分

咪同佢傾下囉

同佢傾

如果你要讀書嘅話，我建議你都花少少時間落中文到 主語 標點停頓
btw主動令佢感受到愛，如果真係唔得就分啦，唔分嘅話兩邊都會難受，冇好結果

又要屌鬼但又要一齊落去

講真，控制狂
可能因為咁佢個EX先頂佢唔順

你條仔咁做好正常啫
安全感一定要比到你男朋友

分手 咁搞法遲早都係頂唔順

算啦，分手吧啦 你都覺得煩咁咪算囉
會有人比到安全感佢 但唔係你

覺得煩即係就快分手了

我絕對覺得佢係 平時要知晒我每日schedule 同人出去食飯都要我秒回 一應遲左又發脾氣 之後就瘋狂炸我電話

點解仲要一齊

我都想知點比 佢要嘅野都已經盡量滿足

帽多佢一次

分手啦 同我一齊 我識點樣比到幸福你

痴筋咁撚煩
湊仔咩

拿拿聲同佢分手
同我一齊
出完火我理得你死

叫佢收皮 佢唔放寬就分手
佢都唔識拍拖 你又陪佢晒時間
頂唔順遲早散

姐係幫人教未來男友
on9先做

on9先信咁係正常
安全感係要比到
但係唔代表你條仔既表現係正常

屌 控制狂不適合同正常人拍拖

其實即係佢完全唔信你

佔有慾強